{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048082",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "디트로네 라운지"
    },
    "text": "デトロネラウンジは石村駅の1番出口の近くに位置し、ヨーロピアンスタイルの料理が楽しめる空間です。 ここは石村湖の素敵なビューが鑑賞できるカフェでありながら雰囲気のある、まさに変身する複合文化空間です。 室内は2階まであり、ペットと一緒に利用できる屋外テラスも用意されているので便利です。 デトロネラウンジはプレミアム幼児モビリティのショールームとして運営されており、子供と一緒に直接試乗して購入することも可能です。 また、ワインをはじめとするさまざまな飲み物やデザートの食事も注文できます。 カフェに出発して夜8時まではすぐに切り替わるので、様々な時間帯に集まりやデートに利用するのにも最適です。 ディトロネラウンジの代表メニューとしては、牛のともばら肉エッグインヘル、シーフードエッグインヘル、牛肩肉チョップステーキ、シーフードペシェパスタ、ワイン、エードなどが用意されています。 その他にも近くに石村湖、オリンピック公園、大型テーマパーク遊園地などがあり、連携観光を楽しむにも最適な場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "デトロネラウンジはどこに位置していますか？",
            "answer": "デトロネラウンジは石村駅の1番出口の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "デトロネラウンジではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "デトロネラウンジではヨーロピアンスタイルの料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "デトロネラウンジはどのような雰囲気の空間ですか？",
            "answer": "デトロネラウンジは変身する複合文化空間であり、石村湖の素敵なビューが鑑賞できるカフェです。"
        },
        {
            "question": "デトロネラウンジはペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "はい、デトロネラウンジではペットと一緒に利用できる屋外テラスも用意されています。"
        },
        {
            "question": "デトロネラウンジではどのような飲み物やデザートの食事が注文できますか？",
            "answer": "デトロネラウンジではワインをはじめとするさまざまな飲み物やデザートの食事が注文できます。"
        },
        {
            "question": "デトロネラウンジは何時まで営業していますか？",
            "answer": "デトロネラウンジは夜8時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "デトロネラウンジの代表メニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "デトロネラウンジの代表メニューには牛のともばら肉エッグインヘル、シーフードエッグインヘル、牛肩肉チョップステーキ、シーフードペシェパスタ、ワイン、エードなどがあります。"
        },
        {
            "question": "デトロネラウンジの近くには何がありますか？",
            "answer": "デトロネラウンジの近くには石村湖、オリンピック公園、大型テーマパーク遊園地などがあります。"
        },
        {
            "question": "デトロネラウンジで子供と一緒に試乗して購入することはできますか？",
            "answer": "はい、デトロネラウンジはプレミアム幼児モビリティのショールームとして運営されており、子供と一緒に直接試乗して購入することも可能です。"
        },
        {
            "question": "デトロネラウンジはデートに利用するのに最適ですか？",
            "answer": "はい、デトロネラウンジはカフェに出発して夜8時まではすぐに切り替わるので、様々な時間帯に集まりやデートに利用するのに最適です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 533
    }
}